（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

呢單野應該煲到有咁大得咁大
點解有好牌都唔打

2020/7/6
【明報專訊】本港連續21天沒有本地確診個案後斷纜，昨新增2宗本地個案，一名在屯門內河碼頭飯堂工作的59歲男子感染源頭不明，約40人列為密切接觸者須入住檢疫中心
。。。。
香港醫學會傳染病顧問委員會主席梁子超指出，內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出，不排除有染疫船員觸摸到碼頭公共設施或曾到飯堂用膳造成傳染，又稱多人出入飯堂，不排除交叉感染。梁認為，只檢測高風險地區來港者不足夠，中高風險地區者都應驗病毒，亦相信世界僅少數地區屬低風險，建議逗留香港超過3日者都應檢測。
。。。。
對於本港家居檢疫、豁免部分人檢疫一直被專家批評有漏洞，衛生防護中心傳染病處主任張竹君說，工作如有漏洞及可改善處會盡量做。她說，豁免檢疫者數量多範圍闊，需探討如何做及能否做到，另涉安排困難，如有關人抵港後不久就離開，未必可趕及收集樣本。

push

源頭都搞唔好，政府賴有各種困難
咁政府有咩資格叫市民樣樣都做足
大家都抗疫疲勞，尤其長者
戴口罩係應該
但搞咁多野搞到好多食店，同小班課堂既全部無工開，777同決策狗官必受天譴

兩單零號病人
一單美國傳入
另一單內河碼頭
藍絲群只講美國傳入
唔提內河碼頭同豁免漏洞
其實所有漏洞都唔應該有
台灣仍然維持幾百單
人地二千萬人口
唔見全封關會維持唔到基本需要？

P牌推唔到

有試下用其化人ac?
同你一樣 冇咩作為 so sad

Pish

推

最接近零號病人嘅個案就係呢個喺內河碼頭同九龍東返工嘅廚師

其實呢個廚師唔知藍定黃
但生活正係香港人好燃慘既寫照
成60歲人重要日夜顛倒打兩份工
由屯門同九龍東兩邊跑
呢d係班收成期地產狗眼中既廢青
60歲廢青

6月24日
9名 豁免檢疫 船員
香港登船
其後確診

陳肇始：豁免檢疫的機組人員
及船員 能外出是 漏洞

明知係漏洞
點解唔限制佢哋
在特定範圍內活動？
甚至取消豁免檢疫,
要檢測後先可以進入社區？

Push

鄰國寧波仲嚴過香港
鄭月娥一定唔會再中圈套

其實以香港人標準同要求
呢班官死10萬次都唔夠
班官智力同品德只能管班9年免費教育前出世，小學畢業果班50,60後藍絲
稍為有少少水平既人都知漏洞好有問題

根本應該限制所有外來人要檢疫完成先可入境
更加唔應該有任何豁免